吊你老母全部女仔都係死臭雞

我決定唔撚去識女仔 識D 死港女同食屎 做狗冇分別 我哂咁多錢請你食飯、睇戲 你夠膽死同我㩒足成日手機 仲要高高在上咁嘅態度 又串喎 whatsapp 我用心打一大段 你夠膽死回我單字 笑喊 ？ 好似求緊你咁 我以後唔撚再識你地D 臭雞港女

吊你老母

毒撚真係好恐怖
係屌人就打屌 打乜撚野吊
唔怪之得溝唔到女

發起罷溝港女大行動

有冇Ching 響應下

等班死臭雞過30 冇人要

推到班港女變老姑婆

你搵到下個啱心水既咪又係搖晒尾

唔會 唔會再做狗

捐哂D $ 都好過益D 臭雞 起碼捐完錢人地都識同你講多謝 D 無偎比$臭雞淨係西你面

你也是毒撚一份子

樣衰港女都扮上菜

點解你溝得一定要受你溝
醒水好收手啦屌你老母死毒撚

個個關心完佢 佢都要有feedback 佢咪好唔得閒

毒撚死纏難打纏住人
人地同你出去食餐飯睇下戲，就系甘ff
拎塊鏡照下先拉

yes 你女神都係雞黎
幾錢q? 想幫襯

咁大個人仲係付出一定有回報

照下鏡先啦

轉gayPost???

😂？

真係好撚乞人憎

奉指要鍾意你咩而家 人地同你出街最多當你係普通朋友消磨時間，你就自己係度ff有機會，但媾唔到人就話人係雞 毒撚真係痴線

識個女仔就請人食飯睇戲
我係條女都當你係兵啦

照左鏡未 唔係你請佢都唔會出啦

雞蟲直接去叫雞算喇

其實係尊重，受溝唔受溝都咁話

同意

抵啦，出錢養臭雞做爛市

一起底就知佢係乜人

😂

🙄

系你老母
甘你老母

睇開d啦
唔受溝咪第個囉

中途轉基?

屙篤尿照下自己個樣先啦 死毒撚

香港實在太多臭閪。睇下幾時現眼報

閪照屌
女照玩

聽落似ptgf多d

又一條溝唔到女發老脾既毒撚

都係個句 你係有料既 所以野都係掉返轉 邊有咁多臭雞呀 臭雞係對住你地個時你地得唔到先叫咁叫人姐 你有料 唔會有女仔咁對你 自己知足啦 一個人咪好地地

心態絕對正確，全部女人就係死臭雞

大家原諒樓主啦，佢老母都唔想生隻咁嘅野出黎

你點抵毀樓主都唔會否認到所有女人都係唔專一，有仔繼續撩其他男人，對男人當奴隸咁洗，以為有個閪全天下男人乜都要為佢做

冇撚有錯啊清

多左多好女用戶

瑞樹個結局都幾唏噓,衰係咁無謂嘅野上面

係你自己on9姐